[福建獨立]美國聯邦快遞承運到內地包裹藏槍 內地警方立案調查

美國聯邦快遞一個寄往福建的包裹藏有槍支，內地警方展開調查。

福建福州市公安局表示，當地一間運動用品公司收到一個由美國客戶寄出的聯邦快遞包裹，當中藏有一支槍，福州警方已經扣起這支槍，並立案調查。

央視評論說，聯邦快遞早前已經將中國電訊設備商華為的快件轉至美國，強調中國已建立「不可靠實體清單」制度，如果聯邦快遞要搶著飲頭啖湯，可以幫忙。

支持福建獨立
福建幫誓殺習近平，血洗中南海，光復中華

支持福獨

福建獨立

支持福建血洗中南海，光復中華

福建獨立光復中華